巴西預言家：「2019-05-23」香港大地震

聽日香港中環上午九點有七級大地震，建築物倒塌，死傷無數，已去信特首

係都唔錯

樓價大跌

收風收得慢